覺唔覺有警報器都要拎答案/搶人哋嗰份改自己名好水皮

我今日直接鏟入教員室兇miss chan話記我欠交就㩒警報器已經嚇能到佢咸咗😂😂🚬

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

嗰啲乜柒電機大家姐淨係識改人哋個名嘥哂啲墨水.

sor lo.

講真
拎住個偽進掣真係玩晒
一唔gur就㩒😂👍🏻

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Sor

低級警報器